律正屍全部都係賣港賊，反普通法奴隸!!!

無一個有資格做律師!!!
無一個有資格做香港人!!!